【酋長盃最終戰】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

比多幾個月時間拿卡

拿卡 賣

大水貨

雲加等唔到啦

廢碧真係

一對西甲波就現形啦

慘

黑帝控著咁內都冇人幫佢

拿卡好肯比波隊友
係隊友杯鳩佢

出左街無睇
想問elneny 真係打中堅

黑b

6個字講曬
攻不銳 守不穩

黑b 笑

elneny 傳波好似成隊最穩陣
可以當 john stones 用

Yes

躝啦

無人幫波

當年仆街仔都係咁
希望拿卡開到竅

幾個月落咗榜尾喇

應該唔關事
比你係前鋒都會咁做

打成點
死老野

藍斯

藍屍

拿卡有冇望人比波

ramshit 呢下

Elneny

又唔比

其實黑B睇落大隻左

搵正常D隊友搭我拿卡得唔得

好肯配合
波都唔射
可惜冇人餵波比佢

其實係無人傳比佢

Ozil勁左半季之後隱形
之後賴其他隊友 冇人話佢水貨
我屌你老母啦

係唔交比你呀， 吹咩

100分同黑B 玩二人足球 好撚ON9

屌你老味.無腦

叫左有價好賣好內la

對stoke呢d燒味隊輸高波輸到傻

成班友集體反拿卡

個個有機會都唔俾拿卡
拿卡傳波俾張伯倫直頭唔拎

藍斯又杯鳩拿卡

信下拿卡好嗎

拉卡傳波無人接

呢個問題係佢預張伯倫會走上去
點知無走到

嘩屌你咁撚樣講野既
你反開果個山狗呢？

雲加教到隊波豬油咁款
中場都唔識帶起進攻
人地哥迪奧拿已經講緊龍門帶起進攻

講真暫時最 impressive 係 elneny

黑b應該比豬腦收買左

拿卡嬲了

位置感幾好

100分 on9
交失左好幾球

史篤城都好幾年冇玩燒味了~~~

其實年年都話爭冠嫁啦，不過大家都有眼睇隊波年年都踢半季就跌watt

都係要睇雲加功力

山狗會自己鳩舞

個個都知阿係以我基為二佬山狗為大佬，
明眼人都知要討好我基，拿卡就一定要冇運行

真係冇人信佢

純粹係穩陣

冇人傳俾拿卡

拿卡比波似d人唔拎..

咩杯鳩拿卡
唔傳俾拿卡邊有得佢set俾自己友呀

正式宣布xhaka今季一傷隊波就可以收皮

都唔知踢緊乜鳩

換XHAKA 哥斯拉出黎啦

屌你老味 垃圾英撚玩政治

冇左山狗隊波RUN得好順

躝LA 垃圾 收得返40M都執到

前半季用住烏
等拿卡適應之後重用拿卡
應該夠奪冠

彈彈波呢？

呢度真係雙重標準到

講真 elneny 中堅呢啲擺明係對弱隊先出
同埋要爭入球想踢少個傳統中堅

即刻整球助攻比洛列圖

拿卡可能真係格衰

拿卡踢咁耐淨係可以做駁腳

9號仔魔咒

100分呢D 垃圾

真係養都SIDE 9 氣

D IQ 仲低過NELSON

比拿連個頭好似菠菜蓮

山狗打前都拉後架啦

得 第一場 iwobi 細路仔 唔識野

當我冇講過

比比鳥咁比點接

同d官員一樣個別例子唔計

冇人餵波比佢
慘

OZIL係到散步

個willock踢得sharp啲得唔得呀
踢多步主動啲要波啦

拿卡究境邊忽值錢

個人認為唔係隊友唔俾波水貨
係雲爺爺要水貨踢柱中鋒
隊友要斬波俾佢頂

累啊

如果夾琴晚果隊有沙卡放長波應該好啲

拿卡d 控波想點

成個更衣室迷基

咁不如踢返451

山狗會理啲隊友架咩？

好似得ozil搶波咁

未來

Willock 慢幾拍

拿卡真的太好

好穩重
同埋推到波上去

拿卡打到false 9 咁，咩前鋒比爺爺用都係曬撚氣

信唔信如果宜家換入我基，
呢條比你地屌到變屎餅嘅中場，
即刻勁到好似足總final果條咁

成班廢物唔知踢乜鳩

散步

會理奧燒

點解黑b控波成日都好似就甩

基佬賣7000萬就差唔多

贏到西維爾
西維爾杯是否有望

可以踢兩個前鋒

Willock又係冇腦架？

黑b踢左邊又係唔知咩諗法黎

睇住100分同黑b條左路真係食唔落飯

69 out!
今季唔會再見到佢

佢不嬲都係衰first touch

隔離有黑B 100分 呢D 無腦弱智

俾MESSI 你都SIDE氣

自己兩個傳黎傳去

屌你老味.

咁中場無供應 就要落返黎架啦
唔通成場企係度等咩
諗下中場點解無供應好過

first touch 同埋 finishing

亂咁黎

拿卡爭少少有

不過拿卡啲走位真係好怪

黑人

仲有走位

係咁斬斬斬 姐係唔侵拿卡玩姐

藍斯依幾腳都算好

成日話要基佬做plan b
呢家買左個拿卡返黎
分別只係一樣既陣 只係基佬換左拿卡
打法一樣 又何來plan b

爺爺究竟識唔識變

拿卡唔識入攝

想表現，好急

我諗唔止first touc

Willock又冇腳法又唔爛打又冇波底出黎做咩
啲青訓水準 toral賣撚埋

拿卡20m 都比多啦
咩事呀爺爺

我廠前鋒既特點就係finishing唔強

成日得w23同L9 攻
Ozil真係好沉

走位算 ok

69真心廢，想showoff又冇料

咁多新仔得nelson有料 仲要超出預期

岩岩比比鳥個球又係
依家呢球都係 成日走遠柱

點解唔可以打352

拿卡等波到咁on9既

同隊波好唔夾
好似成日走遠柱

Yeah

好渣

阿狗傳統：後場扭失波

不如韋碧克踢中鋒啦

拿卡未夾好姐 夾多d走到位應該岩打

比比鳥狀態好差

PR
乜都唔強淨係得 finishing

同意 冇變速既果野

講到尾 係雲加問題

比比鳥一直退步 有價好賣

其實黑b Ox 呢d英撚
根本唔岩打3421個個2位
球球都要佢一路控一路諗傳定射
Overload

比爾連 而加成日比人一迫就冇

冇咁差姐 參與左好多進攻

其實基佬都會入揳
而且係幾好

但拿卡好前唔識向前走

咪係
呢下走遠柱想韋碧克個地波穿過兩個人會唔會太難

奧燒尼下ok

最慘禁貴 未夾好都會出

比比鳥搞撚完個頭退步哂

好廢....

岩 對面沙拿 lkk都係咁上下時間買 咪有啲貨仔交下

啱啱返到屋企
除咗拿9水貨
其他人踢成點

Willock快撚啲借出去
唔想再見到 同牙叔同級

基佬一開始都冇
學咗一段時間

比人屌打

埃及包好多

屌 拿卡點會去埋中場散步

比比烏先復操唔夠幾日

呢兩個踢過/本身踢緊英超

禾列斯又話拿卡似迪科爾 迪科爾勁佢十陪

69 走位真係弱， 幫唔到奧燒不特只， 仲要補番佢位

得返屈速

對面10號好撚勁

呢d都要學

拿卡呢下

屌奧燒都唔屌拿卡啦

仆唔底就靚

隊波未同化既

埃及. XHAKA .哥斯拉 俾波爽 , 又肯走位

真係差幾班

拿仔對萄超 西甲 仲要友賽都入唔到
想英超入有啲難

其實有啲身位

有冇機會半場換走69換入bramall
100分踢中場中

出拿卡就應該要搭禾， 黑b or 山狗

阿狗少買貴野

因為佢大名

又唔試射

咁貴都要學

100分係打右中先OK 其他位都係SHIT

唉食唔落飯

百屌成材你懂不懂

eleny中堅幾好

Bramell仲撚廢

西維爾真係幾認真

屌 入攝未呀拿卡

係咁盲屌lcz
笑左

條防線如何

炒左怕9c9鬧

ozil 冇氣？

張伯倫唔好再派牌喇

人地真係準備開季

墮後食支煙先

成隊都唔知踢乜鳩，淨係屌拿卡做乜

NELSON 正常過100分好撚多

100分知唔知醜

佢成日走遠柱隊友要俾到佢個波起碼要越過兩三個西維爾球員，除非對面突然全體智障，唔係點俾到你呀大哥

個波一直喺中場點入攝

拿仔個樣好無信心

依兩季同化左啦

100分想打中場中？
董之英都冇份你踢啦

K6

nolito

空到

次次隊友右路拎波
拿卡就迫埋去左路
點比佢

包得好

好彩有哥斯尼

屌你
睇住個電視mon Ozil企係度10幾秒

點解無人mark

放哂水啦 大佬認真少少好冇

好彩nolito

單刀橫傳震四海

D手足又要食唔落飯

岩岩右路中場拎 佢又企埋左邊

空到cls

裝越位失敗

好彩nolito不射

高斯尼

對面都幾撚廢

係時候換禾子入嚟大發神威

係咁屌拿卡個班

鐘仔話相當出色

睇黎鐘仔認錯69同黑b

拿卡踢得唔太好

屌奧燒hea撚到

That's what Kos is brilliant at. Fantastic covering

又係因為前場唔迫
雲加最要躝既原因就係一日佢教一日都唔會教迫

鐘仔迷拿
顯出身價

奧燒要感冒先有料到

演出身價

食唔落飯

禾子 基佬救世
結論：跟本唔洗買人 老野買返黎塞住你地把口咋

山狗

無手足覺得係藍屍問題咩 成日上撚到同拿卡平排 又無腳好波

根本對轟果隊黎
廢撚到仆街成班 西波

又買水貨，唉

成班撚屌盲屌拿卡

望住個mon
企係度唔郁

西維爾打法好保守
賓尼加表現最突出，中埸節拍機
洛列圖同比爾連不在狀態

5千萬 買左個不射毒撚前鋒

跟住雲加個on9戰術，比個c朗你都無用啦

明明唔差

埃及仔頭先都屌鳩佢任人喺中圈開始推埋黎都唔郁

哈

屌你老母比爾連廢撚到閪咁，
得個跑字，又包恰西，屌你老母含家鏟

屌

最撚垃圾 100分 黑B

一個哥斯拉都頂哂佢兩個條左路

成隊波懶過西
屌佢地

今場如果要佢射 球球都廿幾3十碼

鯰魚效應

復操幾耐

同佢平排咪拉到空位等人俾波有幾個選擇

啲傳中冇一腳靚
係得100分個球
比比鳥又射上火星

打出身價 助攻都無下點打出 睇過

新仔攻守都唔係好幫到手 打少個

藍SHIT只可以搏下腳 同後上殺入禁區果下 又唔安份守己

佢踢得係唔差，但今日啲走位總係怪怪地

下年正選陣容

Giroud
Iwobi Mahrez
Kolasinac Xhaka Ramsey Nelson
Monreal K6 M20

唔知疤狗有semedo仲要唔要bellerin

雲爺爺唔比射

但黑b 都入到幾次啦

又盲屌
佢發動左幾多攻勢呀
中場邊撚個肯跑呀

你唔覺有一下
黑b 藍斯 奧燒一齊比後防
鏡頭一轉 人地傳到波去中場
先見到拿卡係度散緊步仲奇怪？

水貨真係有咁差咩，啱啱黎唔敢射有幾出奇

又倒左50m落海 嬲到食唔落飯

NOLITO真係夠義氣 咁都唔射
一陣雲爺爺會過數落你户口

兩翼衛得個跑字
出擊時機差 出波個腳仲差

希望隊波真係純粹hea 踢
而唔係真係廢到咁

真係嬲到食唔到飯

基佬可能暗示左要杯laca
但laca又真係怪怪地走位唔迫人

對benfica就夠打

嬲到食唔落飯

個新仔唔係咁掂

100分頭先有球想45度吊高波入禁區
當撚左自己山齊士咁

但傳得好閪

打少兩個 藍斯今日打到

藍斯今場正常啦

臭燒揀波踢

係都屌Ozil先啦on9

終於明點解雲加要強留山狗，因為其他友真係好廢

里昂成日斬遠柱咩

咁咪似足山狗

佢+ 哥基

兩個垃圾係咁造波

快撚啲躝
借又好賣又好

Arsenal 0-0 Sevilla HT:

Arsenal go in at the break goal-less but are still set to win the Emirates Cup if all stays the same.

仲話賣山狗
場上根本無人識突破
除左橫傳就係鳩斬

馬列斯大大個係度又唔撚買 唉

散步王

放假mode

尋晚nelson同kolasinac個種先叫傳中
今晚個D根本鳩斬埋去

大家都係叫alex嘛

山狗又霸住個波剩係傳比臭燒

飛機盃都認真啲啦

買埋馬列斯打返4231啦屌

咁要造波果啲又唔主動攞黎做
心態問題 輸撚哂佢啦

69號踢到養生過取取

Ox算唔錯 同 Nacho有唔少互動
Hector剛剛歸隊轉數好慢

山傳比卡叔叔同臭燒

呢個真，得夢遺識後上

希望我基下半場出返來撥亂反正

打翼wing back 同full back 既分別囉
同埋佢而家係拍住兩個hea 人

而家就冇卡咩

而家咪又係踢到pat 屎咁

禾仔走位>拿水

臭燒好hea， 69名符其實 ，比比鳥飛唔起

拿卡同隊友配合左好多

最尾先有球 夢遺LAP上去 明明空哂

100分DUP低頭向後傳

互動條毛咩

斷10次突破一次

躝啦 十零廿歲踢得仲冇活力過宜家既法比

少做少錯 行行企企駁腳
間唔中迫下
有幾可自己帶上去助攻
根本前面得L9 W23自己去

Giroud
Lemar Ozil
K31 Xhaka Ramsey Nelson
M18 K6 M20

咁呢

除左山邊個可以用個人能力單拖屈到分返黎?

就算藍斯果場拎十分
都係會有人反

唔怪得班9upper係咁傳你買seri同lemar

根本呢兩個位都好缺人

走甩兩次身後俾人單刀，位置感真係好

山狗識鬼突破

不嬲話中場唔夠創造力

同埋山狗一齊躝

上半場最好係黑B

iwobi

有邊個敢屌佢？
球員無人敢屌，雲加又唔屌

黑b呢球
正常拿卡應該拉返出黎 咩走位黎

我廠D人勁 要打配合
唔玩個人主義

過人次數多 斷波次數更多

同志們 反藍反雲反燒反禾一日未成功 都要努力

根本就要 靠條撚屌藍斯

走遠柱又吊 企係12碼點等又吊

TVB係撚咁話Muriel，明明人地係Ben Yadder

拿卡踢成點？

山狗對非聯賽球隊都過唔到人

梗係反藍

其實有山狗咪只不過有一個返中場拎波舞上去，但係呢一樣野應該係Ozil做

Nelson 踢得一場好波就正選

藍斯個底太花，佢對屈福特連送兩球然後著草等其他人搞掂真係令人印象好深

山狗個種踢波心態跟本上同部份打pro club既人無分別
持住自己識玩skill move就死帶爛帶
到有刷助攻機會先肯傳

拖慢哂等人佈完防 先交囉

係左邊,fifa式推橫,係咁推橫走,搵位9 ban

冇計佢個位真係要踢到十分 3421先勁

係
但都好過而家

唔講以為每年都有人個人能力屈分

傳到離行離勒要夢遺跑到隻狗咁，又真係幾穩陣

佢係小禁區 拉返空一兩碼好好多

NELSON >>>>>>> OX + 比比鳥

橫推都叫識過人

純用腳法過人最勁都係卡叔
前年對dortmund撚到對面變雪糕筒

無左xhaka，臭燒要落黎分波
變相前場要個冇視野既黑b做尾二個腳

呢半場根本係典型阿仙奴波
完全唔知踢緊乜鳩

手足小心啲講野好喎，好易令人誤會你指某會然

得罪講句
牛奶果d 先叫突破
山狗係避人

你班辣殺趁山狗唔係度先反 到佢出返個陣咪又係當佢神咁拜

👉🏼👈🏼

我想問點解tvb 嗰兩條on9 係咁話一個叫梅利爾嘅人射中柱，睇曬成隊西維爾都冇一個叫梅利爾，明明嗰個係賓耶達

除左你

唔好問啦

對住鏝鋮都撚到啦

屌你班仆街
個撚個都俾你地屌到垃圾咁
燒山屌
藍斯哥基屌
比比鳥ox屌
拿卡基佬屌
艾蘭尼都俾人屌

反山不願面對

又咪攞個波衝去對面人群

Wilshere打welbeck宜家個位最好
但係又唔可以同ramsey同場

Really poor half, Ox and Bellerin have had no affect as wing backs, Welbeck looks great until he has to shoot!

越推越遠 推到右邊都未過到人

是旦啦，
今場係驗大水貨日

雲加最垃圾

聯賽會輸幾多球反擊

牛奶直頭爆破 帶波衝向對手 用生命過人

拿卡打成點牙

真

到時又入返廿粒 個個係咁拜

冇人support

已經證實左係
唔洗驗了

算啦都鳩up左兩日
係咁問點解尋日同今日都唔見山齊士

但又唔見佢鳩up埋唔見細梅係咪細梅都走

就知都係9upper

下下都燃燒自己生命

買到LKK一樣係隱形

係
但佢做到果時就真係有效
山狗果d 真係搵位射咁

你講牙

又哭song
米八又要潛

佢好處係前插
但又真係有時走埋前鋒D位

認真冇乜人傳，臭燒又扮工

已經燒曬

勁到食唔落飯

無呀
呢到pro club我打過幾場咋
係係街場見過好多呢啲pk

睇下條中場
奧燒根本唔係中場中料 上季卡蘇傷左 佢迫住拉後
搞到成個下半季沉到仆街
仲要藍斯係b2b 中場任人劏
前線比唔到壓力 拿卡食完下沉氣流中左暑咁
呢家比人一個舞就岩曬啦
但一人球隊爭冠爭條撚咩
諗下有卡蘇係度帶上 大家唔拖波既日子 就似樣啦
依家沙卡都做到少少既

唔改下個踢法買邊個都死
阿狗前鋒唔撚係人踢

戇鳩🤷🏻‍♂️

用生命值硬接

剩係識山齊士

出新a cole
收埋比比鳥

希望下半場有多D機會比拿卡

出 巴毛

唔出nelson

出咗11個人都冇十卜咁on9?

係呀 見灑底 有價好賣

70分鐘先換入黎爆啦

米八肯定唔會，上季迷山最勁個排佢好似照反

緊住收咧

點有效呀
比啲助攻入球數據睇下

估中入bramall但無諗過係換走比比鳥

琴晚踢好耐仲踢呀

69踢到成碌鳩咁都唔換

佢first touch通常都過到第一個
但帶生個波之後又唔撚傳，再比2,3個圍屌，然後夾硬爆比人鏟飛

獌狗都話Mk mata支援唔夠
你哋可以怪拿卡垃圾先
咁叫佢打埋中場個份囉

🤣吊梨on9 jai

想佢死咩

新a高

之後都冇機會出嫁LA

做咩唔換走69

Willock成個神丹咁

出69成場打少個

比比鳥傷?

呢個位都要360

張伯倫當拿卡透明
自己硬爆就算

100分突破最好

真心買seri啦

100分踢返右邊好d

佢澳洲個場唔錯

拿卡冇 fd 子

69頭先原地轉左2秒有多
笑到我死

屌你老母69
拎親都斷

山狗個d叫突破 ox叫咩

躝啦佢

踢完歐青歸隊無耐
正路

D 杯應該會出

+馬列斯 +利馬

Ramsey

BRA毛

Ox 黑b 係岩踢呢d硬爆出波既波架啦
英撚無乜腦

死都唔俾拿卡

一早要推下

ox明爆你 唔講咁多

現金夠壇啱阿狗踢法嘅前鋒得美斯
要靠自己喺中場一路帶到去小禁區入波

希望AOC快D醒 自己係翼料

藍屍都唔同佢撞牆

霸氣列文

雲加一陣會唔會扔水樽

影住列文deadair

呢下比左拿卡都係hold返中場姐
自己落到底仲好

TVB班撚樣連列文都唔識

列文

列文收錢打假波
係度食野

GG

好波

屌呀

連lehmann個名都up唔出
你地仲可以expect鍾仔d乜

1:0

十次有九次都拎得返覺得好神奇

唔配合隊友

終於豬

冇人認得369

屌你老母又盲撐，張伯倫好過佢多多聲

搞笑足球

條後防

埃及

係唔係好似肥仔龍門咁開左賭注

廢到

今場豬就無杯？

好撚廢呀成隊
唔集中
埃及仔

69追緊等於冇追

幾靚個組織

爽到

Tvb連列文都唔識

大家都係8分

西維爾個組織靚到爽到

埃真係

好野 又可以成個星期KING波

一齊大嗌好波

first touch又係
中前場個個上腳

踢歐霸

邊有咁多馬斯

咪撚學人打三中堅la on9

大家對今季仲有冇期待

屌你老味100分
啲傳中傳到射波咁

飛機盃無喇

屌你係咁斬俾拿頂波

係阿仙奴D英撚冇腦 熱狗D英撚幾勁

咁點計 對賽定加時

最尾又係要靠我基

咁樣開季真係等變笑話

又逼害爺爺

D手足又嬲到食唔落飯
關心佢地健康

Correa

戇鳩完未 中間出拿鳩就瘋狂斬高波

埃及仔

今場完全係中路放題

咪又係輸比鏝

69 踢學界

已經係啦

連登仔吹奏完即刻出事
埃

ben yedder

頭號戰犯
Willock

係咪得失？有一屆計射中門次數

Elneny 成個謝拉特最後一季咁

年年都係架啦

訓先

100分係度做緊咩?

你慌阿狗贏到鏝咩

99連而家點

雲加今日專登著西裝等捧飛機盃，點知豬波

下下鳩爆鳩斬，啲落點咁閪點好法啊

張伯倫...

咁都仲有機會捧

唔怪得巴塞當年唔要16歲比爾連

其實西維爾粉多兩球仲好
依班人唔輸都唔會醒

有中過龍咩

打唔贏西維爾 果然係歐霸level

鳩爆 比人偷波就即刻加一引鳩傳
ON99 尋日新仔都好波過佢

西維爾d小組入滲掂過阿狗幾多

留意到拿卡好廢

又講呢句 悶唔悶D呀

班正選真係放假放到short左

咁多場總數牙

無左沙卡成隊真係垃圾

雲爺爺不嬲食住哥狗

踢到咁樣 到時比獌鏝車熱利輪姦

轉撚夠未

最痛苦既係睇到阿狗有一日中場毫無控制力

到而家都唔明
日日9叫lemar
點解唔覺得要買勁既防中/中堅
d防守真係差到

呢個真 中場斷曬

防守要打整體

計得失球差都羊啦

三中堅=on9

想問下zelalem係咪已經收左皮？

係都要玩改造呀嘛

真係要靠沙卡塞啲波上去

埃及仔好似玩fifa啲小朋友咁
係又鏟唔係又鏟

我藍又自轉三百六

現代的足球

睇來拿卡今場都係冇波入

埃及仔成日亂咁落鏟

咁有細梅holding
想要vvd姐
Btw又係willock dllm

大傷

開league第一場 + 咁既質素 + 深夜西波 = 豬

69加藍斯
成個中場空撚到

死咗佢zelalem 20啦。有柒用咩

藍斯一碌就碌左出畫面外

唔係梅迪殺卡收皮鬼會買梅屎達非咩 細梅有潛力但E+重係未夠班
有種買Virgil van Dijk

買定李城

係WOR 依條友踢成點

換撚走黑B 100分 啦屌你老味.

仲無咩人幫波

屌 打開b2b
無啦啦俾人塞落去中堅命可以點啊

借左出街

講到van dijk勁到飛起咁款

就係今年pre season無左影

得雲加先會咁做
季前永遠推幾件垃圾上黎
季初聯賽先出fullteam練兵

咪臭係

69躝啦

關咩事 你中場無攔截力 下下比人直接挑後防
點都爆炸啦
即係你下身咩都唔著比人屌到有bb
點睇都係唔著面褲既問題多過唔著底褲啦

除咗卡叔阿迪達
阿狗近年有邊啲中場係控到場

讓賽

無料垃圾。英冠都末夠班

張伯倫真係好過比爾連多多聲，防守清脆，盤扭出色，右路打哂咁滯
尼爾遜 張伯倫 英軍有保證
大家一齊吹奏
比爾連躝啦屌你老母

大傷呀

咁多場熱身賽 無一分鐘係full team

Xhaka

又賴防中中堅
個防守體系有問題左好耐啦

根本體系問題
唔講冇防中 令到成條防線好大壓力
仲要唔迫成隊波
輸緊波仲踢到贏緊咁

沙卡

@林狗

拿卡開始 hea 反正你班仆街都唔傳波俾我

對面個correa 幾有潛力

認真少少啦屌

拿卡走位真係世界級

雲加做嘢洗你教？

其實我覺得買lemar / 馬列斯重要d
起碼有腳法

卡叔+高基既時候
阿狗輸過幾多場波？
中場好明顯有問題啦

唔夠力LOR

射左啦

終於射

diu

拿卡

射左喇

屌射好啲啦屌鳩佢

即刻射

終於有射波

k6,mystafi唔世界級?
就算g5未黎前夠勁啦
跟本上唔係人既問題

而家呢隊波既問題唔係買人解決到
呢兩三年已經成億成億咁去買人

配合

奧燒依腳應該吊入去 點撚控

開始有攻勢

張伯倫有潛力打閘

屌你老母

成億其實好小

比山狗依球企定liu入去比藍斯就入撚左啦

如果唔扭波真係雲加order
咁無得救了

攪笑？

施治唔轉返1號

熱身賽都草印花

上年最強陣=拎第五

邊個傻9 有黑b 唔比 咁樣9陣返比拿卡

佢算咩認真
覺得佢冇欠缺嗰種氣場

中場中呀 偶像謝4

69換走佢啦

獌1個普巴都1億，lkk都90m

整體都要有質素球員

呢度全部都黑衫修咸頓球員？

屌

藍斯比拿卡啦屌

打包馬列斯同尼迪迪啦

雲加要佢打柱

拿卡入攝個位咁好又唔撚比

Ozil個態唔夠
好心就換啦

沙卡上場啦終於

藍斯太想做英雄
落後親都係咁

剎卡 出黎了

X朗救世

渣架

買尼恩高蘭

會唔會年年拆自己中腰

xhaka
而家條中場無左佢唔掂 唔怪得要seri

要買中場

換走68

人地認真少少就冇晒計
阿狗係咩心態

廢物走

YAYA XHAKA

沙加

69 終於走 廢過拿卡

馬上解決中場問題

又要xhaka出手

Xhaka laca

根據阿狗傳統，x朗好快就會殘同大傷

續左約

終於肯full team 中場

GANSO 同尼馬當年2兄弟 巴西超超級新星 GANSO E+都收灑皮

WOW

終於入

靚

入了

呢球又明顯係埃及仔問題嘅，
不過講中聽堅質素同人數我地一定夠人，
k6, holding,夢遺我唔覺呢條防線有乜失禮

拿卡入波啦屌你老母

好波呀水貨

Xhaka+seri

lacaaaaaaaa

Laca

禾拿卡唔容易

拿卡成個禾jai 咁

屌你老母
捕到一球

件垃圾廢過iwobi

100分

終於入波屌你

ar po hoball

收皮啦反拿

但熱身賽 冇態就換 點fit 番

x朗

拿囝

反到入

屌依d波真係洗撚買拿卡

Lacazette

拿卡！

百屌入波

邊個話走遠柱無用

迷拿黨急速上升

食飯啦辣殺

LACA GOAL

鐘仔迷拿迷到出哂面

張伯倫真係好快

射手本色

ox 勁到

FINISHING

你班仆街仲話Ox廢

門前執我老母都入 洗鬼買你咁貴 躝

黑b真係負碌

黑b想傳定想射
返更衣室實比大佬基屌死

你老味 黑b 真係笑話 次次7完 都比到人

黑b真係攪笑

遠柱呀

黑b廢到

迷拿了

水貨

百屌成材

應該係嬲到食唔落飯
拿卡入波

貢都反

兩個英撚好撚不滿水貨入波

黑b運氣流前鋒

發覺黑b成日都漏呢d

邊個話遠柱無撚用

其實黑b已經要入啦 上季最尾個場對愛華頓都係咁

迷到 笑到我

黑b唔撚開心

Btw 黑b成日撻q益左其他人

邊個岩岩話走遠柱無用嫁

禾仔都入啦

黑b用心良苦

黑b要被基佬屌屎忽啦

黑b啲射波成日都tak到比自己人
仲靚，係咪爺爺order

黑B又「助攻」

Black b assist

100分續約啦

上季足總杯對鏝 山狗入果球

上季好似都有球

點睇禾仔連你老母都不如

其他人有咁醒企返出黎執先算

黑b又撻q助攻
好好笑

突登架黑b

呢個世界除左美斯朗，
應該無人勁過卑卑
件垃圾癈過佢好正路

自己柒先怪得邊個

岩先果班潛哂水

一換X朗就入

成日都係咁

張仔

比比鳥打翼衛收皮

又撻Q助攻

黑B撻q撻到助攻🤦🏻‍♂️

黑b助攻

Xhaka好撚好丁

黑b不嬲運氣型球員

黑b果種廢真係唔講得笑
仲有面目去慶祝入波

咁都發輝射手本色，笑左，同之前禾仔波追人有乜分別

就係要呢d

屌你老母，
反張死撚哂去邊呀，
含家鏟，
跑狗比爾連躝返巴塞執屎啦仆你個街
張伯倫攻防都好波過比爾連啦

黑b有心漏架

足總四強球空門牙

黑b屈到

一百分

同意

垃圾100分 又想玩二人足球 傳俾黑B

好彩佢撻Q 唔中

其實黑b做二傳幾好

黑b係運氣型球員

原來拿卡唔係未夾慣
係已經夾慣左黑b

一向迷張

屌埃及轉身差啲又出事

可唔可以叫黑b 分啲運氣比我

張傳去邊

黑b準備比住烏吊c眼了

最聯既人運氣加成

真係好撚驚

入完波酋長球迷玩人浪 串鳩拿卡水貨？

駛唔駛下下紅色大色啊

黑b杯賽球員

laca果球我老母都入la

佢踢到英超已經係一種運氣
入球率低到

黑b同豬腦邊個好運啲

張伯倫唔睇身後

黑b 做二傳 ， giroud 就唔難既都唔入 ， 二個最已陣

3/10

叫你老母示範下

咁賣你老母比雲加囉

一追平 有杯拎就玩人浪

亨大帝踢法似黑帝

黑碧好柒

100分防守都唔做

拿卡終於有得玩手指

同張仔慶祝喎
又話比人杯

辛樂高之流
波追人

9UP

100分啲防守意識真係...

5000萬唔撚怒射 賣

睇入球就知一個入球率咁低一個入咁多波
兩個都係冇正選

之前港隊玩人浪，比堆ultras屌唔尊重場波

唔知果堆人又點睇

鍾仔都成日鳩up啦

迷卡黨接受報名未

射左5000萬仲唔撚怒？

我迷尼

反雲了要

食屎la 英超都未開波證明自己

拿卡 定 剎卡 牙

但基佬唔會入到

痴撚線，兩面都好似贏緊10-0緊....

yes隨時屌埋你老婆

。。。

靚撚到

WA屌

笑左

尼索斯

臭燒做咩撚

話口未完又豬

咁靚。。

邊個踢波好 就迷邊個
用迷卡 方便走位

痴撚線

放比人射

買n zonzi唔該

2:1

靚呀！！！

???

放人任射好波

世界波玩嘢呀

Ozil

任人射

嘩 40多碼 有今生無來世

防中位

比人任射

冇人逼

中間禁區頂永遠無人

由城篤屎去左西甲真係越黎越進步

阿狗條防中
又係冇人mark
冇心防守

空晒

放你射 任入架

臭燒又有得近距離欣賞靚波，真開心

完全放人射

買n zonzi啦屌

飛機盃無嚕

射得好撚hea

除晒褲任人中出

大家法國人 好波過拿卡好多

練波都無咁空

任射架喎

又企係度

享受比賽

又一個最佳觀賞位置

雲加條老野唔教囉

買

又咩事

感謝讀者阿仙奴提供笑話

哎呀

出得靚拿卡

藍斯 勁

奧燒想迫雲加買人

飛機杯都冇埋

lacazette

列文屌撚死佢啦

出得好

等睇-6

黑碧d反應真係慢半拍 已經見佢好多次撻q助攻

人浪沖走左隻盃？
幾分依家

拿卡出波仲好過奧燒

呢球吊得ok喎

連登仔轉咗風向

繼續同分牙

人地好似十
我地先九

NO 反雲是一世的

手揸半隻杯啦已經

arsenal 9 points
sevilla 9 points

臭燒散步散左成場

係時侯出nelson同豬腦反cup

強

仲唔出禾

無角？

身為fans見到呢隊波真係嘔血
死老野過主啦

打唔贏 歐霸皇者，
今季可以宣布 放棄霸氣杯

張伯 真係好似謝四

盲？

原來豬波就冇飛機盃

藍c睥9 laca？

大家都9

呢隊閪波出去打歐霸豬死

pizza 佬

你有二年時間不停嘔 食多D鐵質食物

唔撚係掛

同分點計？

新球季，舊毛病
垃圾中場聯防

呢隊西波入撚到歐霸四強都偷笑

Bramall真係幾快

新a cole 得個快字

做乜狂boo xhaka

想問奧燒去咗邊

但出波都係差d

新A高

咁睇得起隊波

Boom xhaka laca

冇好過有啦
老野大條道理放山狗用黑b

成年冇睇阿狗？

今日我歐霸王者先下你一城，
來緊係歐霸先大抄你

叫佢shoot 唔係boo

屌 笑咗

Shoot

唔係 boo，係嗌 shoot

shoooooooooooooooooooo 呀

呢度好似好多人屌99連
雖然佢真係好重要

後場迫咁多人都做唔到密集 阿記防守

對西維爾當踢四強

張伯倫OP

張伯倫已經做到山狗d 野

好急

SHOOOTTTTTTTT

100好撚屌

100分狂撚對面

成場D攻勢就係靠OX 硬爆

講起叫佢射 佢已經好耐無遠射了

人地都攰啦

ozil真係廢

爺爺唔俾

仲差樣帶返後場扭失

都係要靠禾仔

西維爾盃決賽

禾

禾列斯

禾球皇再入2粒

我禾

我禾了

我禾子

禾 come on

動作太慢
要好空先射列

油頭禾

豬波無飛機盃

鐘仔話計對賽

又要靠禾仔
真係人唔笑狗都吠

希望我禾 入波

禾can救世？

禾美斯

打返四後防

442

换埃及

邊個打中堅

冇la 冇盃啦

佢上半場打左邊學山狗

轉陣

換走拿卡

屌 2&B

433
躝左喇拿卡

義和b

飛機盃都失就好笑

仲以為打3前

屌2禾比

2＆b 踢熱身賽唔錯呀

換2&B出黎就知P硬K

【危險飛機盃】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXX

2 and b

唔換黑b ...

訓得

冇盃但有伊禾比搞下笑都好既

100分 10000分

黑b仲有得留低 不愧係契仔

100分癡線

住烏呢？

轉433？

換走錫仔 換過學界iwobi入黎

出養和b
爺爺唔要飛機盃了

似係沙卡再踢後少少

換拿卡

OG王都唔識？

又要睇人捧盃

過人一流 傳波9流

433

佢好上下

佢地係咪將ben yedder當第2個人

想433 打快

下星期社區盾怒轟我轟

助攻王ok?

ozil

應該係